可以點表達內心對西多士既掛念

好想食

原來無人理我

你別要我受不住的👃音跟我說話

我叫得好唔好聽

5知點解好想同你do love

你戴套定我戴套

我都好想食

臭雞

你好好味

我係